旺角無良藥房！！！

咁嘅口罩你都夠膽死賣5蚊？
我搵張紙巾都厚過你個口罩
紙巾都有3層

仲有對面個間70蚊7個 自己pack嘅
係咪二手冇人知

薄到透光

又要大執

兒家愈黎愈多黑店

5蚊都算,透撚過紙先死

呢隻係救救mask分拆版

唔好唔記得三罷

應該搵咩部門投訴? 海關?

發國難財 死全家

一層,咩都防唔撚到
btw mk多黑店

單件賣通常貴d
7仔都賣5蚊
不過7仔賣正常囗罩

成個旺角周圍都係咁,再衰啲就賣啲防花粉口罩呃啲唔識嘅人

真係，一分錢一分貨 呢個5毫子都俾多佢帶左等於冇帶

裝修得

加入工會，全民罷工
‼️1.29開始 全城抗疫 罷工自保‼️

提供以下兩個範本，如果你去過高危地區或者同過高危人士接觸，呼籲申請「自我隔離」。如果係名正言順罷工，請參考第二個範本！如果有任何需要或者疑問，記得向所屬工會求助！

1️⃣自願向僱主作「健康申報」及自我隔離通知

2️⃣有關僱員參與抗疫罷工通知

----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
FB
IG

小心假口罩 回收賣

與醫護同行

小心二手口罩啊

呢幾日見好多廢老戴

反手賣....賣貴就算啦
唔好做咁缺德無良嘅事啦